邊隻阿狗同猁狗簽和平協議既邊個就是鬼

我廠同猁狗苦大仇深牙

和條毛咩，炒lun爆班死阿狗la，個前四唔坐得幾耐架咋🚬😎

樓豬隻死熱狗吾好搞事

收啦四圍屈人熱狗製造分化，咩居心牙

樓主熱狗又搞樹